林峯老婆張馨月不堪被指吳千語代替品 同網友正面開火！

去年大除夕，林峯於網上宣布同內地女模特兒張馨月已經註冊結婚，無論婚前婚後，好多網友都鍾意將佢同林峯前女友，曾公開講七次「好愛」嘅吳千語作比較。呢日峯嫂終於忍唔住，同網友正面開火：「麻煩某人的粉絲請自重……求求你們不要逼我說出7愛真相！」

林峯同張馨月由拍拖到結婚後，其實都甚少於網上放閃，峯嫂上載自己同一大扎花嘅相片，卡片上寫上「老婆520快樂！」低調分享老公送嘅心意， 點知就引嚟網友挑機，話佢處處學林峯舊愛吳千語，又話佢只係替代品，林峯只係剛好想結婚最愛嘅唔係佢，令張馨月罕有發火還擊！

返去玩微信啦屌

Whatever la

支那人嘅事關我地咩事

咁無聊佢又答

咁你咪負皮上一頁 仲浪費時間留言

係就爆啦
隻貪錢雞咁有錢買fans 分分鐘係佢請㗎啲人
婚都同佢結埋仲理埋啲無聊野

點解要娶大陸雞

佢都係大陸仔

用簡體字去玩一個外國嘅社交媒體真係格格不入

果然爛泥扶唔上壁bek3

真‧認真就輸了

你是千堆語我是林峯

唔駛比較 兩件都係垃圾
睇死張小姐都係貪錢先痴林峯姐
而家就話扮下乖乖女賢良淑德
過多幾年一定嘈離婚分身家
睇下佢本身個背景都知咩事啦

林峯擇偶品味實在太差
如果純揀樣我都會揀吳千語啦
至少都係本地薑

連個英文名都叫china

我入黎唔expect睇字

支那人真係好易撚

嘥時間同班痴撚線fans打泥漿摔角

點解吳千語會有咁多fans?? 乜佢好紅咩

呢啲支那雞就係港男成日吹奏個啲
港男仲唔去幫拖

大陸人勁迷佢 bb前bb後

去到version 幾？

一年後離婚

吳千語都係大陸

人造人樣

有無人覺得佢好似整長輩圖咁，望到我頭都痛

陣大劣味

淘寶塑膠model 林峰都岩
由以前追鍾嘉欣（失敗）到最後要食呢d 18線都唔係既model..

和平嗰張大陸人審美真係唔掂

拉

網民痴撚線

咪又係雞

感覺啲人都係吳千乳嘅分身

千語bb呢

係林峯唔要鍾嘉欣喎

而家去左邊

係鍾嘉欣想追林峯 林峯當時有圈外女友

原來佢老婆係上海人

個啲字泥架人話又吾識字又吾識寫可悲

佢啲殘體字整到個字型轉黎轉去勁柒

吳千語又真係高幾班嘅

你都差唔多

本咩地薑
咪又係支那種

我都覺

對啲大陸文字及文法冇乜好感

標準大陸整容樣

圖2正

依條女大把黑歷史
又情趣內衣model又失婚
又老又樣衰又on9
30歲人講野仲on9過中學生 無d內涵
林峯揀女品味真係⋯

拉
垃圾post上熱門

篤中要害

個樣係ok既
但又貪錢又同其他仔玩到當街除bra

Source? 我一直記得係林峰追鍾嘉欣人地唔吼佢花花公子自此後再無合作過

一個支那低eq reply一班支那畜生，好笑

好想知條仔係點除

on9

當時有屋企人做娛樂雜誌所以知 係鍾嘉欣成日講到好曖昧咁 唔知佢係想溝林峯定抄作 認真留意下其實佢地冇乜俾人影到一齊
不過林生都唔係好嘢 周圍蒲

你一定係語文大師

fanpage po啲咁既片

IG用簡體字

啲支那字永遠唔同字體，繁體就標楷，支那字特別變左新細明定唔知柒到無輪嘅字體 加埋個背景一流一浸俗味出晒黎，蚹蛤蟈蜻

林峯果陣會唔會同緊佘詩曼一齊？
記得拍溏心一果陣咁早死係因為要拍歲月風雲
佢兩個拍歲月風雲又係sweet到爆，經常都不避嫌稱對方係男女朋友
唔知真係一齊定宣傳關係啦
但兩個又係熟到唔止係異性朋友咁簡單

利申：峯佘，峯欣戀我都支持
就係唔鍾意姓張支那婆，樣又唔係特別靚
又冇家底，個背景又差

條女老豆老母介紹返黎
可能做孝順仔順下老人家意聚佢入門
你見兩層樓仲未落條女名都知林家心裡有所忌諱

支那婆翻大陸啦

連登仔好好笑
林生鐘意咪娶囉
笑人冇家底先on99
林峰大把錢又唔洗條女養,條女要家底黎做咩

吳印傭咪又係貪錢臭雞

冇吹奏過大陸妹我愛日韓台妹

知唔知林峯係咪唔鍾意高妹？
有人話鍾嘉欣追過林峯但林峯唔鍾意佢太大隻所以冇一齊

個人喜好點知
好似應個大陸女人咁 我不是林峯